緬甸民眾續上街抗議 據報周三示威規模屬政變以來最大

緬甸民眾繼續上街，抗議軍方發動政變。美聯社說，星期三的示威規模是政變以來最大。有監察團體說，自政變以來，已經有450多人被捕。

在最大城市仰光， 大批示威者堵塞市中心的馬路，有人將汽車停在路上，限制軍車和警車流動。有參與抗議的學生說，會展現團結力量，去結束軍事統治，強調會戰鬥到底。

首都內比都有來自不同行業的民眾遊行，幾十人就為上星期被橡膠子彈擊中、目前情況危殆的年輕女子舉行禱告會。

軍方表示，一名警員星期日在第二大城市曼德勒與示威者衝突期間殉職，強調會對違法的人採取行動。軍方又向多位著名演員、導演和歌手發出拘捕令，指控他們利用人氣和名望，去煽動民眾參加反對軍方的公民抗命運動。

聯合國緬甸人權問題特別報告員安德魯斯警告，軍方調派士兵到仰光，可能導致局勢急速失控。

星期三唔洗返工咩

六千萬人口既國家
出黎既人仲少過香港?

軍方又向多位著名演員、導演和歌手發出拘捕令，指控他們利用人氣和名望，去煽動民眾參加反對軍方的公民抗命運動。

幾惡

緬甸無乜黎生？

佢地遊行學香港加年華化，結果唔駛講啦

其實全世界無乜國家可以超越到香港

700萬人口, 有200萬人上街示威
幾乎1/3人口

香港黑警幾時拍片支持緬甸軍方